世界盃 十六強，巴西 vs 德國

7月2日 22:00

提前開定先

歡迎討論

2022?

暫時未見有人開定16強討論post

故小弟拋磚引肉一下

以為自己好幽默?

到時我推返呢個post上黎第一個bin 9你條7頭

德國線都未出到喎

瑞典勁慢
攻又唔識攻
泡菜更加算鳩數喇
得個son 爆 其他根本黎搞笑

德國唔會咁都踢唔掂呢兩隊
出唔到線掛

德國上場八前鋒被無限中出

ok

呢個Post係唔係四年後會推返上來

而家邊個係柒頭呀

Bin左未

等睇今晚巴西出局

大大力 Bin 啦

正皮咗

巴西出埋咪可以出面book場踢囉

笑到仆街😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

傻仔

恥笑榜尾出局

OK

推

德國一定贏啦

推到下屆世界杯

樓豬早晨

柒頭仔

4年後再推

係

18

樓主我們到了，德國在哪裏？

樓主呢？
把口咁撚臭串食屎食死左啊？

四年後再見

尼馬：樓主我們到了 人呢？